好撚驚比人term

3個sem gpa唔過1 已經probation咗兩次
其實係因為私人原因 一個禮拜翻得一日學 所有lab都上唔到結果得一科冇lab嘅A-咗
嗰個原因上兩個sem已經解釋過 但係唔接受當成日缺席嘅理由
求神拜佛唔好term我我仲想讀書呀
有冇人可以教下我點同prof解釋同埋要講啲乜

咁即係咩原因

樓主因為咩原因而長期缺席阿
佢地話呢個原因唔接受?

會自爆

樓上講咗

我理解自己讀都唔會唔過1 理由講得通既

咁嘅情況有無得申請休學

休一休學再讀返??

點解唔gap sem 既然都處理唔到？

Why not gap sem/ year

樓主你咁比人de-reg硬…
有HD/AD嘅話報定SPEED吧

係咪真係冇得救自問有能力都有心讀,奈何意外真係控制唔到

咁嘅情況又真係會失預算嘅
但如果都真係長期需要你咁樣照顧
先申請休學再同屋企人商量如何處理會唔會好啲阿?

冇得救啦，
1: 校方講左唔接受當成日缺席嘅理由。冇校方可接受constitute grounds
2: 唔只1個SEM係咁。

搵定後路吧。
你D CASE冇一個會appeal成功

例子

可以問左先啦
再唔係搵返學校既counsellor傾下 睇下有無咩幫到你啊

可唔可以提出啲條件eg下個sem過3之類
如果真係de reg咗仲可唔可以re jupas?

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

點解唔同學校講，一般都會體量

邊間u？

睇翻#12
我同advisor講下個sem會追翻

點解唔休學

自膠你加油啦